知唔知咩人最易葡萄人

係哨牙嘅人，因為佢哋好sour

唔俾講葡萄牙人

葡萄牙人

今次幾高質

你轉完圈未